唔玩投降認錯區

唔玩喇，投降喇，比番d錢我阿

豬咗幾多美幾多%

我唔玩啦，比返啲錢我

+300%->+100%?

跌幾多入幾多
唔好認輸呀

比返d錢我

跌少少就驚
點食大浪